有啲似六七暴動，真恐怖

當年警察成日都人心惶惶咁希望唔會重演

我覺得真係咪癲
唔係唔支持 但又唔還拖又唔扔野
屌喇星 我地升血肉之軀
人地full gear
重要比班左膠話扔野咁樣太粗魯 點同67比

暴你老母，又無炸彈又無汽油彈。扔下遮咋

真係好恐怖，我指d警察

我知DS巴你好嬲，但係唔好咁直啦記住六七暴動做過啲咩

我唔理你係假膠定點 總之你單機啦

咪撚亂講，67係班含家剷周街放菠蘿，炸平民，燒異見，而家係為正義周閪狗搏命

成班直到咁做咩，學下民建聯工聯會啲前輩唔好嘅